「港漫」大軍閥-鄭健和

想追

和仔d漫畫行得太前

當年激動到我去報紙檔買左好多期

連儂人都岀埋黎